[西藏] 阿里南線 + 西寧火車

有無巴打行過阿里南線？
我上網搵到呢個行程：

但我地可能得十三日，有無邊日可以Cut ？

另外有無巴打試過係西寧坐火車入拉薩可以分享下？

預鬆好過緊

高反，去到同行有人高反，都打亂你安排。
壞車
天氣，上到珠峰天氣唔好，睇唔到珠峰，你住定唔住多晚丫？

全部都唔到你控制

路線大致上一樣 但我地無去珠峰 係崗仁波齊果面留左兩日轉山 回程去拉薩時兜埋去納木錯留一晚 加埋都係10日

同意 到時你唔知會遇上啲咩 凈係高反都可以好大變數

可以去轉山？ 之前去，話香港人唔可以去

轉完未死係度 我地果次仲見到班鬼佬

基本上，西寧入拉薩要床嘅話就要搶飛，否則就坐足全程。

有人話火車唔會有高反，但我係火車就高反，反而到拉薩無事。

可唔可以分享下個行程表？

點解唔轉得

依家可以網上買已經好好，以前食黃牛飛，一張票 +500～1000 都試過。